1.  创建名为vdma_hdmi_out的工程，添加PS部分的处理器并进行配置，添加vdma的IP核并进行设置，添加Video Timing Controller的IP核并进行设置，添加video out的IP核并进行配置，添加自定义的IP核，添加动态时钟生成器，添加hdmi编码器，对其进行基本连线，重新布局，添加Concat的IP核，输出连接到PS部分的中断接口，输入来自于vdma的中断输出，时序控制器的IRQ，重新布局，将clk连接到hp时钟上，重新布局，自动连线，重新布局，IIC接口进行输出引脚，视频信号进行输出引脚，修改部分端口名称，重新布局，验证设计规则，保存。
2.  生成HDL文件，Generate Output Products，添加管脚约束，保存。
3.  生成比特流文件，导出硬件（包含比特流文件），运行SDK，创建名为vdma_hdmi的工程，选择Hello World模板，复制例程给的源代码到新的SDK中，刷新文件目录，运行，连接开发板进行烧入，开启开发板电源，写入文件，在显示器上可以看到图片。